[大型犬]喺澳門住，領養咗格力犬差不多兩個月，你問我答

喺澳門做緊野，

之前狗場執笠前有幸帶咗佢返屋企

基本上問得都會答。

認得我/我隻狗ge巴絲勿相認plz

附圖

澳門狗易唔易養

剩講我屋企哥隻啦
性格好溫馴，好純品，點搞都唔嬲，初初返嚟已經肯俾你同佢沖涼，用牙刷牙膏嚟刷牙都唔會郁
易教啊，已經學識食飯前要等，坐低同趴低，本身狗場train開出街隨行都跟得腳側好貼吓
生肉就冇餵啊，怕佢腸胃唔慣(因為狗場哥到都係餵乾糧)

支持

幾多歲隻狗

25-Dec-12 出世

5歲半~領養返嚟係打算俾佢安享晚年

等佢跑咗大半世到最後都可以舒舒服服咁

幾得意😂

領養花左幾錢？
我仲以為佢哋平時賽跑開隻狗會好aggressive tim

佢大唔大食？

領養哥陣比轉名費+寵物牌費$1000左右
之後買佢D玩具傢私啊, 日常開支啊, 睇醫生啊, 加加埋埋大概8000左右
唔aggressive啊, 反而好多野都懶得理, 好冷靜

8oz cup嚟計
每日3.5 cups分兩餐食
之前食4 cups之後重得太快就嚟變肥仔了, 減咗食量now, 體重穩定了

巴打好男人

多圖please

喺公司難D, 放工先

或者整多張醜樣相

點睇某人口爽荷包立？
一開始就講到自己養晒都無問題
最後就

澳門野唔想知

我領養左angela yuen

呢條閪婆
基本你睇佢點發跡已經知個人係點
教跳社交舞痴埋個有錢阿伯到
做人地四太
人地已經有十幾個仔女

但奇怪在咁都有議員做
成日唔撚開會, 講D野又冇撚譜
佢D員工奴性高撚到

BTW佢都比人迫到要埋單了
澳門愛協其中一個高層係特首老婆
佢鬥唔過

咁你咪唔好入po
title"澳門"兩隻字大大字, 我冇呃你入嚟

其實唔會威D

得閒帶佢出來同我玩吓

點樣比佢做運動？唔跑好似違背佢本性？

留名 想知多啲平時同佢既活動

係香港人既討論區開澳門人既post會威d？

其實佢地天性唔太中意郁，一日訓18個鐘冇問題，醒咗都係喺自己張床到望住你/等你去摸佢
係見到獵物先會追
但俾得你領養ge，都會make sure佢獵性消失咗

當然運動要有
我一日帶佢散兩次步
夜晚哥次會帶佢慢跑
屋企都仲夠位, 可以同佢玩吓追逐放下電

原來是咁
隻狗係公定閹？

樓主幾高
佢企嘅話可以去到你幾高

本來喺狗場入面哥陣
冇一隻狗係會做絕育嫁, 做咗會影響表現

但佢到咗我手, 為咗佢健康著想同獸醫建議, 變閹狗了

樓主好波

狗狗好幸福

多啲圖

巴打我上網睇話呢隻狗 嘅智商係 狗品種嚟講 最低係佢

叫咩名

樓豬一米七九
佢企起身應該米六左右(但未企過, 懶得企 )

好有愛

巴打加油!

Santa~因為佢聖誕節出世又好多白色, 好有節日氣氛

澳門做賽狗果時叫乜野名,
有無WIN過

佢淨4腳掂地到你腰？

往事不要再提, 人生已多風雨

平常站姿掂到腰了

格力犬全世界澳門獨有?
退役格力犬喺英國澳洲都大把
了解多D, 幫吓退役賽狗/ 俾人知道賽狗咩境況
又會係你口中講咁樣?

唔想同你嘈, 但你思想真係好狹隘, 21世紀知多D冇死ge

咁你係咪講緊澳門d野？

之前睇 都有個巴打領養咗格力犬

不過佢一開始去澳門賽狗會搵比人耍走左

最後去左外國領養格力犬

巴打唔駛理d ON9仔
即係波台淨係可以講香港波,
娛樂台淨係可以講香港明星

之前睇電視介紹,
d狗夜晚成日發惡夢,主人要安撫返佢,
你隻仔有無試過?

樓主知唔知格力犬同芝娃娃、貓一齊養得唔得
會唔會當左芝娃娃係獵物

真係唔算醒目
成日撞親自己又做D白痴野

但勝在好為食
為食=易教
多D耐心乜都教得識

好得意 想問下而家佢仲跑得快唔快

腸胃唔好關唔關賽事事
佢地狗埸走狗圈果陣
好似一定要柯屎咁

我要多啲圖

我睇電視見到d狗勁瘦 成個肚凹左入去 係因為要跑定係個種係咁 會唔會比佢食番肥d

巴打好有愛心呀

貓就真係儘量唔好了, 收到風有幾隻俾人領養咗又退返, 因為追貓

但細狗佢地知係同類就玩得埋ge

放心, 快到仆街
放繩你一定洗旨意追到佢
地表上跑第二快ge生物, 爛船都有三斤釘啦係咪

要放工先po到啊, sor啊

唔緊要,btw 呢隻狗運動量大唔大, 需唔需要成日帶佢去散步

我啱啱都睇左啲新聞
好想養，不過有兩隻貓

我哥隻會發夢啊
但唔係惡夢, 唔會突然嚇醒咁
四隻腳仔會跑步咁

巴打好人有好報

樓主一世身體健康

佢地本身唔可以太肥嫁
太重腳仔咁幼好易斷腳
現肋骨係正常ge
基本上隻隻都會現出嚟

巴打善有善報呀

好靚仔
怕唔怕陌生人？

仆街
職業病

樓主一生平安快樂

巴打收到政府派嘅錢點洗？
邊間葡國菜好食推介下？剩係食過船屋 幾好食

唔怕, 好鐘意同陌生人玩
見到陌生人上嚟屋企都搖晒尾去迎人
靠佢看門口真係67了

腸胃唔好係因為以前D狗糧唔靚加上衛生差
佢地柯屎又正常ge
食得多, 柯得多
唔係爛屎就得了

咪幫佢買狗糧lor
800蚊左右24lbs一包, 都食唔夠一個月就要買新

媽閣黑豬屋 Casa do porco preto好食又抵食, 又冇乜遊客去

香港連登仔成日反嘅澳門巴打仲有愛心過佢哋

Santa 有無ig?

好可愛

正評樓主

冇啊, 開咗的話再通知大家

巴打好野
知唔知 全數被棄養ge 總共有幾多隻?
而又有幾多隻比有心人領養左?

lm 睇多啲相

又唔好話邊個有愛心D
連登仔好多都好有愛
但同時都有一大堆癲狗經常性周圍咬人啫

應該有~80隻左右搵到主人
中間又有1兩隻去咗彩虹橋了
然後仲有500幾隻前途未明朗

得咁少圖

係咪好少原本賽狗狗主,收養返自己隻狗?

俾少少時間我, 放工盡up ok??

一個都冇
拎完奬金就放手了

愛協爆大穫話好多獸醫都唔知邊到搵黎
又話格力犬好多都流鼻血受傷
樓主清唔清楚

好撚仆街

香港啲馬主都係19樣架咋

你跑得快定佢跑得快?屋企有無裝電兔

全部賤種黎

幫樓主答
時速最高70km/hr同車咁快
斷估你都快唔過一架車掛

呢壇野都好奇怪
愛協其中一個主管ZOE爆大鑊+唔做愛協
話當中有利益輸送/妄顧狗命
但愛協其他人又話佢亂UP一通
總之好亂
我未知清楚
連其他格力犬grp ge人都未清楚
我評論唔到, 驚誤導人

仲以為改santa係跟simpsons

憎唔憎梁安琪條八婆

報撚左老廉

你話呢,
叫得佢閪婆
呢單野前大概有80%澳門人憎佢
呢單野後大概99%左右啦

精英大師喺澳洲過得幾好

2個月咁瘦
係咪虐待畜牲澳門狗

留名睇圖

祝樓主同Santa一世平安

呢隻狗個種係咁奀挑鬼命㗎

形容得十分之好
但其實你見到santa真身你就會知佢D肌肉係幾din

巴打有無女朋友，我有興趣應徵

一副傻樣
樓主有愛心

其實佢地好乖好純

占士又贏

狗似主人形

樓主好心有好報
更難得既係你開個Post答大家野可以令更多人認識佢地 甚至乎領養佢地 多謝你

不過啲弱智仔係度幫老母拉客就唔好理佢地喇 完全封鎖就得 遲早到佢地全家訓街比蝻輪大米

代佢多謝你

佢幾重？嗲唔嗲 好cute呀 傻狗

有女朋友, 唔啦
除非你係angela yuen啦

但做frd交流下養狗心得都得ge~

咁俾面啊勤ching

其餘個D狗仔是咪已被人道

跑緊嗰時叫咩名

Santa 可唔可以一拳打到啲連登仔入ICU

34KG
嗲啊
一返屋企佢就會用個頭捱住你
平時摸佢一停又會用隻手仔R你要你繼續

個樣好傻好頓

我諗狗狗係一生中第一次感受到家庭溫暖
D相見到佢表情都係好開心 好放鬆咁

多謝你呀樓主

樓主好波

未啊，但未知去向

好sweet
巴打好人有好報

大家都是養狗之人

緊係易，每年派錢就乖乖地

好想同santa做朋友 佢怕唔怕生保

其實覺得佢地有d似家務小精靈多比

佢好中意陌生人
仲開心過見到我
come as you are

養唔熟

有奶便是娘，正衰仔包

😂

澳門啲議員 得啖笑
雖然香港都係

佢d肌肉簡直完美……一拳一件

有咩辦法可以克服怕大狗
細狗唔驚但係大狗真係會莫名其妙咁驚
細個比大狗追過 會唔會關事㗎
諗返起嗰陣懷疑自己跑得仲快過保特

樓主同狗狗一生幸福
多謝樓主開post分享

其實大狗都好可愛，只要你識尊重狗+個主人識教，其實任何狗都唔可怕
試下搵d friendly少少/朋友嘅大狗相處下先啦
狗唔同人，冇一隻狗本性係壞嫁，只有識唔識教同有冇耐心教

只要佢覺得個環境安全，基本上咩地方都任撚

樓主好有心
見到Santa 都忍唔住會心微笑 好可愛 呢啲先係寵物應有嘅生活

身邊只有養貓嘅人 希望遲啲搵到啦
係街避開啲大狗其實真係好老尷好似有啲唔尊重但我冇惡意㗎嘛 真係驚㗎嘛

正宗澳門狗

L O N G B O Y E

其實避開都冇乜野，有d狗主唔識教狗d狗真係好hyper/aggressive，你又唔會知每隻狗脾氣點
所以大型犬冇戴口罩的話，你避開都係保護自己嘅一種方法
畢竟佢咬你可能要人道毀滅

我隻狗都係，邊個有野食就跟邊個

夠唔夠圖
有冇LM咗但未睇夠

有冇諗住幫santa 搵條女

之前將軍澳行山第一次見到格力犬就開始留意呢種狗，第時有機會有能力都想養

搵咗都冇用，
佢公公嚟，叫小San子，定搵個宮女同佢對食

屋企冇700呎 好難養

佢有冇激嬲過你/你有冇激嬲過佢

賭王四個老婆之中係咪第四最得澳門人憎？
自己唔買hermes一個都夠養啲狗幾個月
下世投胎投硬畜生道

有，有次玩得太開心我忽然stop，佢哥陣好hyper，就嬲我唔同佢繼續玩，吠我想我同佢繼續，但我覺得唔可以咁任性，所以冇理佢，佢就冇理我個幾鐘

你做咩stop 啫

想去廁所啊大佬

係廁所拎碌棍比佢玩

頭三個老婆都真係做內子
唔會出嚟出風頭

係佢個仆街成日出嚟鳩up，又選議員，又奶共

梗係奶共啦，本身就係支共安排嘅間諜

收到風佢地奶得低莊，
又唔夠根正苗紅
上面唔buy佢地

杯仔don't flirt ok

Send email 比保持叫佢領養番隻啦

santa好得意呀！
個身咁瘦竟然有34kg
好精壯！

其實只要唔係太細都ok
格格喺屋企只會趴同訓
好少真係好大動作
有人可以一日帶佢出街2/3次已經十分happy dog了

唔知點解我覺得第三張圖有啲似Juno

係第二張先啱

如果有bb 格力犬會唔會蝦佢呢？

係咪覺得自己好有愛心？
有冇Post上Facebook話晒比全世界知自己領養左？

唔會，格力犬本來對人類都好friendly
但你要俾佢熟悉咗個bb先
同埋一開始要睇緊少少
行為偏差就要矯正

好得意

從來冇話過自己好有愛心
呢個世界永遠都係講供需
狗場有狗可以領養
我領養
佢陪我，我陪佢，就係咁
覺得大家可能對呢個犬種有D陌生
開個po嚟同大家交流吓

你覺得我要拎光環，係你心胸狹窄

仲有冇問題？

出街見到其他人放狗
人地隻狗狂吠佢既話佢會唔會還拖

多謝你

你呢啲垃圾剩係識講埋啲廢嘢之外仲識講咩

睇santa表情就覺得佢好幸福好開心
好想摸下佢，好乖啊

暫時睇咗兩頁，覺得樓主係好男人，要幸福呀

樓主好心有好報

唔會啊，一開始佢未慣俾其他狗吠哥陣，會驚到縮埋我後面
就算係好似玩具貴婦／芝華華之類狗仔吠佢都驚到定晒格夾晒尾
而家好d啦，會ignore人吠繼續行

唔係好男人 有女朋友但成日發夢同angela yuen拍拖

摸啦
佢完全唔mind，仲會好開心的

我提供一個你又可以去廁所佢又可以玩嘅方法啫

躝出去啦港豬

我細個去馬on山燒嘢食

之後一裙唐狗空我地
我真係好驚

之後依家老婆帶咗rough collie 返嚟
我要同佢獨處

我lock咗佢係房

之後又唔懚心,放佢出嚟, 佢吠一聲大聲到呀

之後變咗好朋友

搬咗去d 屋苑,有條柒6屌我養大狗要行貨lift, 貨lift收緊垃圾

Conclusion

香港唔太適合養大狗

佐敦見過bernese, 五六十kg

都有d驚

地方細同香港人垃圾種, 淨係搵錢

班友反支那又唔見咁落力

樓主分享好人好事就比人拎澳門兩個字黎屌

點解呢 ? 因為啲人收哂錢 去抹黑 澳門台灣泡菜日本人囉

真係生活要chill先可以養狗
如果人人太大壓力
隔離屋啊，街坊啊見到人地隻狗唔撚爽又屌一大餐，迫都迫死你

反而波台先真係個個都正常
位位ching都知我喺澳門
都冇一位會因為澳門嚟屌
我都係躝返波台開膠po算

第一次睇晒post，樓主

奧門果d富貴人呢
賭地wa,連香港馬會一條草都比唔上

我每朝返工都見到有個阿姨拖住隻格力犬散步
（利申都係住澳門）
行過都會忍唔住望
好似一個退役運動員咁
雖然年紀大/唔使再比賽
但嗰種運動員嘅身材同氣質真係好型

格力犬行路步姿會彈彈下咁嫁
其實好好睇

佢之前叫咩名，好似有賭過佢

發達瑞雪啊，前幾頁po咗資料

死咗四年

我欣賞狗主自己放狗

比bun bun 放狗d 狗主係乜嘢心態呢

真心靚仔

眼神善良

有冇片

冇影低啊，睇下有冇機會放繩比佢跟我行一段我拍片

我朝早7點同夜晚9點都會放一次狗

其實greyhound唔係人諗咁好動要大空間，大部分時間都好靜，每日行下街就夠

都幾勁，放頭好撚快

我之前都係

之後佢老咗係屋all屎all 尿又要我去攪

開始閔同埋yuen

之後老婆話佢老喇

最後安樂死

不知對與錯

不過有一㤥我知佢想靜靜的離開

安樂死嘅決定到咗今日

我都有保留

Btw, 樓主好善良, 狗狗多謝你

關你撚事咩 屌你老母

巴打澳門有冇好野食推薦 打算一日遊

樓主答得好得體
題外話，澳門住屋唔係好貴咩？樓主間大屋係買定租，邊區？

之前唔係有報道話去哂大陸做人糧咩

Santa食開holistic select 鴨肉抗過敏味啊
都唔錯，因為一開始santa會有d皮膚過敏啊，而家唔怕靚仔晒

中區入面嘅靜區，住屋還好，租舊唐樓1000尺左右三房都係7，8000

呢個又唔係真嘅，好似冇一隻格力犬過到大陸關（暫時）

比多d 相黎先啦 有video 就仲好

老左就啪左佢你係得嘅，到時你老左賴屎賴尿記住要俾人安樂死唔好等人照顧

好可愛
睇相覺得Santa 而家過得好開心 又靚仔
樓主好人有好報

我仲有個問題就係狗場好似對待狗狗唔係咁好照顧，佢地口炎問題嚴唔嚴重

發夢比緊賽

其實仲有冇地方/機會俾佢全速跑下，睇樣覺得佢好似幾好運動

多圖plz

樓豬好人有好報
會唔會領養多隻？？

呢個po睇到好有愛

個樣好蠢好可愛 同埋睇得出佢好開心，師兄要好好愛錫Santa呀
唔使理樓上班癲狗

樓主真心好男人
善有善報

你女友睇到你就GG了

好似話佢地腳天生較幼 唔好比佢太肥食咁多
有愛心既巴打

巴打好有愛心啊！
祝你地一家都身體健康 福有攸歸！

再多D圖

好想同佢一齊瘋狂跑步

有冇同佢賽跑？

我仲有個煩惱就係想帶反香港養都咁煩 打針就一定 但仲要佢地留澳門90日 即係要住狗酒店 窮人真係唔洗諗住養

超級鍾意呢類狗狗，但我本身哮喘常發作，體能又弱，怕帶不到牠日日去跑去玩，唔敢養，好羨慕你丫 好好地照顧佢丫

請問可以係邊到申請？想share

同你玩嗰陣會唔會撲埋嚟?
好多年前比七八隻野狗追過 對大狗有陰影
之前喺街見過呢種狗覺得佢又長又高又窄
一望到佢對肌肉腿即刻驚驚
後來睇新聞望真啲佢地個樣
不得了 對眼好善良好乖
又好易養
希望多啲人可以帶佢地返屋企

樓主一生平安 幸福美滿

你領養果時咩因素令你揀中佢？

樓豬係咪睇完now經緯線講格力犬去向開post
格力犬揾到你真係好

人地快男巴士喎

講真出街見到咁既身型既狗都會好驚

好乖咁喎，佢有無掛住隻電兔

兩種wdj2018有高評價推薦
咁就實冇死嘅（品質上）
兩種都好貴
都係用純肉整冇乜雜質
營養好好
狗仔應該會好中意食
但始終都要睇佢同隻糧夾唔夾
買細包試下先，食幾日再觀察下d便便點

好嚴重啊，幾乎隻隻接出嚟都要洗牙剝牙
牙石同牙周病係必有
人生未見過有狗係有咁多同咁大舊牙石
但而家做左洗牙+日日幫佢刷牙
冇乜問題了
有其他格力犬要剝成10隻牙，好彩Santa唔洗剝

有嘅，澳門有d狗公園係封閉式空間，入面可以唔洗用牽引帶，santa放左繩都唔多想跑，係我跑，佢先敷衍我半速彈過嚟（santa心諗：你咁樣叫跑？）

哇，頂唔住啦，我養一隻已經係全副心力咁濟
如果我唔洗返工應該可以養3隻左右

喂，咁仲推，咁Angela Yuen係好啊嘛
我女朋友都好 （我有話佢聽嫁，佢笑吓就算 ）

有個方法嘅，你先搵個澳門寄養家庭養住先
遲下佢地再轉名比你，就唔洗唔貴啦
睇吓你識唔識人啦
唔識人又真係好有心想養，評估過晒一切都負擔到的話，我睇下幫唔幫到你搵

如果唔係對狗毛過敏其實都ok嘅
但哮喘發作都好多因素所以呢方面我唔敢講，問醫生評估吓好d
佢唔洗日日跑嫁，有得行下已經ok
佢散步都係慢慢跟住你行嫁咋
你唔跑佢唔會跑
佢地行多幾分鐘都會爆計嫁

過多一牌，等哥500幾隻格格安定咗先
到時再搵Anima(澳門愛協)申請啦

佢一開始返嚟玩得興起會有輕輕兩隻前足升起撲我
但咁樣冇乜禮儀，又驚佢慣咗會嚇親其他人/狗
所以俾我矯正咗
冇咗呢個動作了
佢地真係好乖好易養，最緊要係好特別～

眼神，望埋去冷靜得嚟又好堅定
其次埋去同佢互動，feel到佢好chill唔會好易緊張
隨行又幾夾我
基本肉眼+摸check咗少少身體情況，都算健康
就揀佢了

你隻狗有無咩職業病?
之前睇報導話呢d退役格力犬好多都會腳震，關節炎等
真心覺得佢地好慘 希望剩低個d都有好心人領養

不過唔好貪得意養狗
錢係其次 最緊要有時間陪狗

呢隻係咪都係同品種
好得意 個樣好傻

Santa係因傷喺2017年尾退役
全部格力犬因為激素/劇烈操烈等，身體都可能會有後遺症
santa應該關節/盆骨多多少少有問題，但醫生話唔太大問題
只要我能力所及，幫到就儘幫啦
（佢小便哥陣隻後腳唔係抬到好高，條腰又轉唔到，搞到成日射咗落隻前腳到 ）

係同一品種啊
都係Greyhound，佢好出名嫁
Salty牙牙震～～

之前見到得意到save低
間唔時就開返黎睇
諗起細個冬天沖完涼啲牙都係咁震

樓主好似教慣狗，之前都養過狗

樓豬由細到大都有同狗接觸，因為家父都中意養狗，家父都有好多養狗書，所以我細個一無聊就睇
到而家能力ok，算自己養第一隻狗
教就自己都有買書+上youtube睇片
知識基本夠用
基本上正向訓練為主，但可能有時會有負向矯正（say no, 點一點佢額頭仔哥d）

我新手，領左隻greyhound ，
想請問追貓時有冇解救方法，
我果隻一見到貓就完全focus 晒係貓身上，我唔比佢衝，佢又唔肯轉頭走咁。屋企附近有隻放養貓，成日都遇到，都幾麻煩。

想再請問，我果隻唔係好識玩玩具，我又唔係好識同佢玩，平時只係同佢散步跑兩下，放假同佢坐車會好開心但唔係日日做到。怕佢悶，有冇建議/點開始玩/train好？好似做咩都冇乜反應咁。

有冇帶佢跑

又入嚟求圖 想睇多啲santa既相 甚至片

樓主啲相唔落咁重ig filter可以嗎

幾時有話你想拎光環
開你問我答咪問你

留TG傾?定你想呢到傾?
因為個對答都會好長應該

樓豬手機廢
唔用filter唔見得人, 但我儘量唔落OK?

樓豬又返工啦

感謝

不如幫佢開個ig 可以令更多人認識greyhound
係香港呢個狗種唔出名(唔知澳門多唔多人養)
而家可以順勢借你既故事鼓勵大家去領養逸園格格

老共靠咩搞掂國民黨咖
你就知呢度幾多賣屎弗既仆街啦

哈哈, 樓豬唔係好識run呢D public acc啊~
影相又影到一舊舊咁
畢竟我都係其中一個領養人啫
好似有其他格格都有FB page

[i

睇得出santa好健康
同宜家主人好好

係澳門返咩工

公司有保密協議
sorry呢個答你唔到

你係香港定澳門？ 點領養？

做咩白痴野？追住自己條尾？

自己轉圈圈啊, 喺屋企玩玩具fing走咗搵唔返周圍搵唔到又唔開心
飲水飲到逐親啊
放屁太臭臭到自己都走開啊

劉明睇狗狗相同片

磨牙 好靚

巴打可唔可以領養埋我? 我想去澳門住下

come as you are~

香港。目前最近便應該係報澳門果邊吧。我果隻就係之前澳門話唔放出來果時係外國領返來的。

如果整好佢牙 醫藥費 應該幾千 我又有養貓 所有野加埋幾多

我補咗澳門愛協 但無消息 唔知點算

整牙+絕育的話澳門有間獸醫有優惠好似3000幾
Santa唔喺哥間做, 埋單4900
所有野我好難答你幾多
但你預一萬左右

最大問題係你有養貓, 你有冇把握可以教好同控制好隻狗?? 呢個係一定要諗ge大問題
冇理由一直分開養嫁嘛

澳門愛協反緊檯，未必有消息住：

【每日壹爆●劈炮想自殺】格力犬黑幕涉貪 澳門愛協主管爆大鑊：擔心做替死鬼（足本）

yes
呢壇野有撚牌搞
澳門個個有權ge都係閪人

其實我都想問究竟做咩撚野 點解要挷住格力佢地唔比自由 又唔係無人領養

雖然唔太鐘意狗
但樓主好人有好報

【經緯線】格力下班了

嘩

樓主
唔係意思, 借你嗰post 一用

13 歲大狗老咗
行唔倒

Brain cancer

2 vets endorsements 先安樂死

你有乜意見呢

可能你又係醫生
不過我唔係

十八個unlike
其實你地有無養過呢

定頄吹呀

佢同我一齊七八年我當佢係親人
屌你老母唔好上網9up 啦

你幾歲呀

呢個真係傻閪
波台po你認真, 細蚊仔

呢個係認真po

至於狗圖偷你朋友，而家又到你鳩吹？
你po到任何一張santa圖係我冇嘅當你贏
你話乜我照做 退出連登永遠唔鳩up
相反我每po一張，你就叫我一聲契哥？
好不好？
敢唔敢？
最憎人大我
我先po

@會員金字塔
到你po了，千其唔好潛水
如果唔係我就多個契弟了
陰功上連登上到咁撚認真
快d搵相似格力犬相啦
話埋比你聽特徵：頭黑白色，額頭正中有黑班，身全白，背上有一黑點

@金字塔
我po第二張了
你呢？
洗唔洗喺我隻狗隔離貼埋username
你先肯叫契哥啊

其他有認真追po ge唔洗理條茂利

條友認真膠po都分唔到，應該唔敢再入嚟

大家當睇多d santa相算了

lm

Ching仲有無自貼睇下?

add我tg，比幅靚仔icon你睇

狗狗唔驚煙味咩?

btw福仔，上面有個ching叫金字塔
係我新收契弟嚟
你地記得鍚住佢唔好恰佢啊

好欣賞樓豬

我都係叫santa

狗狗手腳好長，牠企起應該高過我 個樣好斯文好乖，樓主識教

叫Santa係因為佢12月25號聖誕出世咋~
無意冒犯

等緊你條片

點po好

Upload去YouTube,
Or開幫佢開ig upload

又冇人迫你入黎，唔鍾意咪出返去囉講咁撚多

不如我TG sd比你, 你幫我po上嚟??
公司block咗youtube

有冇約其他狗主battle?

大家D格力犬出到嚟都係唔多郁, 自己圈埋一堆互聞屁屁就算

衰咩野坐六碌

膠PO唔討論

可以既，你TG係？
呢個post應該好多人想睇

你比你ge我, 我add啦~~

唔喺湖畔哥邊放狗，但個樣都ok ge

咪撚on9啦

感謝會員@SantaGirl幫我upload第一條片啊

我D片全部好短啊, 因為本來係wtsapp比frd睇

將就吓先

懶懶閒咁

嘆緊

唔鐘意大狗 但支持樓主

諗通了, 始終都係拉妹你好

剛睇到
好心嗡

你屋企喺咪好大?

舊樓
千幾尺左右

唔駛理毒l

真係垃圾嚟

希望有一日有狗會愛上我

樓主

狗狗太肥喇

我之前又係咁

肥得濟啦

係囉真係好on9

柒少陣啦

繼續留名睇狗狗

btw，見到上面post個個黑幕睇到好心嗡，個主管講得啱，係狗狗身上攞一蚊都嫌多

幾時請我去你到渡假

香港人可唔可以領養